[素食青年] 動物係無辜，點解唔可以菩薩心腸，係要為食肉而斬殺動物

個reply真係笑撚死

走人咪算好，邊似啲素食撚去普通餐廳踩場，屌鳩啲人食肉

種藥落農農藥好殘忍，翻土會整親好多蟲蟲，點解唔可以菩薩心腸番屋企光合作用?

男人p到自己咁嘅樣

老老實實,我唔介意食齋,人哋請我就okay.但我就唔會自己畀錢去食！

好少男人會咁煩膠走去嘈人唔環保/食齋
正一乸型